救命 樣衰真係好撚慘

我想每日都開心啲

我要我要每個人開開心心
痛痛快快尋開心

其實樣衰嘅人會唔會唔覺得自己樣衰
望左自己個樣咁耐..